［圍爐］疫情下有幾多人係外國？

突然有事要去一轉英國 有少少淆

想問問外國撚宜家生活點？

有冇因為武肺被歧視？

個印度神童好似又預測話十二月有superbugs，點睇？